知唔知點解你條女平胸 就永遠唔會掛住你

沒有空（胸）掛念你

負皮 上一頁

低質 尷尬到笑

相反wor
[沒有胸(的人)]掛念你

吓 係咪掉轉左

柒到呢